[文宣有圖] Poker Face 制裁名單第一波 (中文版)

[拋磚印玉] 印 Chinazi 啤牌 派俾外國記者

詳情請睇上PO，正式版唔知幾時有，以下只係大眾文宣。

制裁名單第一波 (中文版)

議會小丑，男喪女癲︰

資深共產黨員︰

四大美女︰

四條J︰

四隻狗仔︰

黨鐵四人幫︰

其他散仔喺下面。

本PO圖片只供文宣及非牟利用途。

散仔︰

no stake in society，唔係no stack

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

[文宣有圖] Poker Face Sanction List - First Round

English Version

整多個英文版啦
送一副比所羅門余
等美軍趕路嚟香港時學下本土文化

樓上咪有

推唔郁都推呀
咁正既野不能只有我睇到
同埋唔好嘥左樓主一番心機
真係整得好好

push

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

11/10 十八區 全民文宣

習帝可以出牌 但唔可以入制裁名單
唔通佢外訪 美國捉佢咩 到時打仗

好

有冇ZIP 一次過download

有條J 變左做11

中文版

English

罄竹難書

推到所羅門入嚟
隔離有英文版

呢班撚屌就一定要罰
但會唔會搵左班以為聽order做野會冇事既人出黎祭期先？
好似班狗d咩行動指揮/ 分區指揮，同埋成日陰d陰d搞亂體制既選舉主任同律政檢控官

梁愛滋：順利避過 嘻嘻

表揚住呢堆先啦，咁撚多個邊夠位

中國內政遲啲先搞，走唔甩

推 d 圖好正

張華峰個肚大到

三姓家奴垃圾桶
前朝餘孽林公公、高永文都唔可以放過

講漏左強國猿

正

整咗啦

劉業成咁低,出左咁多力,翻黎做都係3仔....

11驊

大家記得要周街貼

正呀喂，革命啤牌，我買

no stake呀 唔係no stack